SOGO 番工 上司紅到癲 好想辭職

上司大陸移民 香港
成日都話 唔係班仆街搞事 就唔到有甘多野
心諗 你老味平時你自己hea 就係到瀨手足
好想辭職唔做 但係唔識計個d代通知
😭😭😭😭😭

乜9唔識計
一個月通知 代通知金咪一個月糧囉

香港sogo 大劉的

邊個部門？

即刻辭啦

咁就要鬥紅

紅撚過佢

辭咪辭
不過要俾心理準備你先
就算真係去到外國做都大量呢啲人

國安法舉報熱線

無錯
過去20年好多大陸人移民

普通打工真係 唔鍾意就換個份就得，唔好有壓力

做緊外國公司
就算英美鬼佬都一樣
無理性logic
中國點點點咩都好

走啦仲做

因為奶共有錢

同佢一齊鬥紅，升職有望

去咗B3收貨未？

準備呢個月就唔做架la

Counter